一個人做緊樣野 又好唔專心咁望住你 果個係就係鬼

禾地波台好多cc鬼牙😭😭😭😭😭

奇狗

咁咪好多？